真係要咁樣對啲媒體？

見到好多人屌柒媒體影人樣又唔打格仔，
想同大家講其實媒體冇義務blur人樣，點解大家好似認定咗呢樣野係理所當然？做乜撚野要起哂鋼去屌佢地？
有需要個陣「要記者」，出事個陣又話媒體「出賣手足」、「平日扮慘呃錢」，你地諗清楚到底邊個當邊個condom。

最諷刺係見到有人係相下面留言話：「記者大哂？」
記者唔係大哂，而記者責任係「中立持平」咁樣去報道真相，可惜一班人工低、出黎捱spray捱tg甚至水炮車、真正希望報道真相嘅記者，俾你地當完狗咁撚又再俾你地屌，換係你又會點諗？邊個想見到手足俾人拉？

記者成日親眼望住手足係自己面前比狗打，除咗影低都冇咩做到，你估佢地唔嬲？

光環係大家套落去，然後又要屌柒佢地話出賣，由運動一開始唔係就應該明白可以信嘅人只有自己，做咩事都要保護好自己？

我諗香港人仲想香港可以有「真相」，可以有新聞自由。重點係咪更應該放係呢個政權，呢個警暴呢？

尚存一息，抗爭到底。
作為香港人，面對不公大家都會嬲、會失落，但我好希望大家可以槍口向外，繼續一齊行落去，好唔好？

屌都唔比？

中立只有係自由國度先有資格講。

咁媒體有冇義務保護反抗獨裁政權的抗爭者避免被獨裁政權捉到？
中立地影低哂反希特拉示威者的相然後比希特拉睇住逐個捉？
一個記者冇義務 但一個人係有義務